[角川+DMM]艦隊Collection [32] 秋刀魚活動 光復香港 時代革命

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

Wiki：

Twitter：

kc3好用

（懶得update post頭）

死懶鬼

儲資未

光復香港之後我就更新post頭

新post留名

老婆s留名

留名

黎明

黎老先生棄驚未

收島風佢挽艦B

Shit 維護緊屌 我場演習....

咁耐唔見你上水

冇乜野好傾

真 垃圾遊戲 毁我青春

琴晚訓左，冇演習到

上完堂食完早餐想開演習打先記得今日維護

維到9點，垃圾

好似有改二艦

朝霜

艦隊型駆逐艦の主力オブ主力として、陽炎型を改良設計して整備された夕雲型駆逐艦。厳しく哀しい戦いの中で、その全艦が戦没した夕雲型駆逐艦最後の一隻。戦いを傷を癒すことなく、戦艦「大和」、軽巡「矢矧」らと共に沖縄救援のために出撃した、ある夕雲型駆逐艦【改二】改装を実装予定です！
#艦これ

大和？

朝霜改二

咁大和呢

冇

咩能野 重來都冇諗過棄同玩支那驚

矢矧幾時改二

支持黎蛇

你咩意思

係咪季任呀?
我第一次學人衝,依家重有7日都已經25xx戰果,每日最少加70

lm

太好了
95坐等改二

唔記得幾level 好似80

我會因為特定聲優而某幾啲艦會特別高Level
秋月 160, 野分138, Janus 130, Prinz 162
呂500 168, 葛城140, 朝霜95

冇升

全部都係小澤亞李同茅野愛衣配過嘅船嚟

無錯
小澤好正
呂醬同葛城把聲對比好勁

平時因為金剛所以mute左聲玩

真心可以聽下秋月把聲
好撚淫，同佢個樣好撚襯

朝霜改二 留名

近代化合成左佢就唔洗比一隻金剛搞親

係屋企開聲，出面街就mute

真毒唔怕別人眼光

好憎人係出面開恆聲睇片打機，自己同理

仆你個街，冇headphone架撚樣

通常係啲阿叔先會開左個speaker睇野

開大*

試過有次唔記得帶耳機玩你艦
咁啱中破咗Janus，嗰下叫聲令我對面個死肥閪啤鳩住我
屌你老母死肥閪明知自己加速地球暖化就咪撚出街啦

做咩杯鳩肥毒

個死肥婆一嚟又臭又唔撚剃鬚，仲要一個人坐撚咗兩個位
一定要大大力咁鬧到佢狗血淋頭
肥婆真係無資格出街，影響市容

中破Janus好難怪肥閪啤鳩你
我諗其他人聽到都有大膽既想法

笑甚麼 你也很肥
肥閪唔係啤你 係電緊你

Janus中破把ahhhhhhh 真係不撚得了
小澤真係無撚得頂

不了

你聽佢9點就當係11點都可以

聽朝起身先打

我諗聽朝早D起身好過對今晚開到ser有期望

真

之前加季任500線都冇乜點提升，
點知今個月月中開始係咁升，每日差不多平均加100，
本來我係每季一次爆哂季任，等果個月輕鬆D,
而家可能要將D季任分散投資

每月 EO 75+75+100+150+180+200+250=1030
季任 350+200+300+400+80+330=1660

如果每季一次做哂EO+季任戰果就有2670，果個月可以好輕鬆咁抖下，而家冇了

維護完未

未 不過有拆包神風

HOLY SHIT

有波嘅喂

點忍

我婆

ging

cls
上年朝潮已經j死
今年萬聖節點揀旗艦

但我入去唔見有換

fake 9 us

入驚先

我嗰隻得76lv改唔到

但又唔覺係假圖 之後hot fix換

80改到

秋刀魚開未？

MUST PROTECC DOGGO POI

送D型炮係唔幾唔錯

08▼今年秋天是鎮守府「秋刀魚＆沙丁魚」祭！【秋刀魚捕撈】【鰯捕撈】解禁！
在以鎮守府海域、北方海域為中心，成為秋刀魚捕撈漁場的數個海域中，展開艦隊以擊破遊弋的敵艦隊，確保漁場安全並支援秋刀魚捕撈作業，可取得當季新鮮的【秋刀魚】！
…以及！

09▼今年「秋刀魚」漁況很差…不過沒關係！我們還有【沙丁魚】！
今年「秋刀魚」的漁況很差…不過盡管放心！【沙丁魚】的漁獲量還不錯！以鎮守府近海為重心，同時為較為近海的區域進行沙丁魚捕撈支援吧！確保沙丁魚捕撈漁場的安全並支援捕撈作業，可取得新鮮美味的【沙丁魚】！

10▼適合用於支援【秋刀魚捕撈】的装備
【秋刀魚捕撈】支援有數種有效的装備及艦隊編成存。此外，装備搭配組合和集中運用所造成的效果也是值得期待的。
・照亮海面聚集魚群所需的強力光源
・可支援魚群探測的探信装備
・從空中観測/支援秋刀魚捕撈的航空機材
及其他有效裝備。

11▼適合用於支援【沙丁魚捕撈】的装備等
在【沙丁魚捕撈】支援方面，由於今年沙丁魚群數量豐富因此比秋刀魚捕撈支援要來得輕鬆，可進行更有效的支援。
・可支援魚群探測的探信装備
・從空中観測魚群/以縄索支援捕撈的低速水上機群
・投入複數艘適合支援捕撈「海防艦」也都有效！

12▼秋刀魚捕撈】【沙丁魚捕撈】支援要領
在做為漁場使用的作戰海域で，若過度集中濫捕魚群，將使海域的漁業資源受損，可能使得捕撈率大幅下降。
・避免集中濫捕
・避免進行破壞海洋資源的爆雷捕撈作業
・考慮使漁場及海域略作修養生息以保護漁業資源
等方式為有效對策。

係咪即係3圖撈秋刀魚?然後1圖係叫1-5反潛帶埋燈去撈?

中咗加魯魯毒不能自拔

又係時候睇ptt搵攻略

Poi點忍

點頂

濫捕1-1同1-5係唔係分開?
1-1濫捕到冇晒魚 咁1-5仲2冇得捕
定係要轉2 3 4 5等1回復返先得?

加魯魯poi

神風小魔女doreme呢

新手留名
where is 秋刀魚

鰯10條都未見過秋刀魚

得一條秋刀魚

4秋刀 1沙甸

食蕉啦

秋刀where get

呀打錯，8沙甸先啱

秋刀where you get

1-1, 3-3, 1-4

Ok thx

不過都會出沙甸

1-1唔出野嘅

未轉1-4, 有兩點出貨

係咪一定要s勝

yes

咁煩...

係咁出沙丁魚 冇秋刀嘅

6-5撈

太高成本

一場出4條咪話唔爽

大家目前進度幾多
我6秋刀 14沙丁

2秋刀 14沙丁

同你一樣

暫時得5秋刀2沙丁，全部都係喺3-3度出

冇其他任真係冇諗住撈-.-

18條秋刀點撈cls

8秋刀 18沙丁

快手

攰了 休息下先

10秋刀 26沙丁

3-3王同門前都會出魚

想問漁場要休息幾耐

7秋刀13沙甸
I sleep

10秋刀 27沙丁 唔撈了

Push

hea撈緊

我同加魯魯poi扑緊野

FBI

合法的

撈魚新動效有d意思

我1-5/3-3/7-1咁間住撈（7圖刷戰果）幾乎每個cycle都出暴少一條

喲尼多尼咪多尼加魯魯

我1-4 1-5 3-1 3-3 狂撈

係咪你撈太快炸
我琴日出左街戰果得33

定係你1-5落左爆雷?

話時話1-5好邪,唔帶爆雷,D海防全部塞水聽,但成日入王都同我紅T
跟住炸唔死隻flatshit

尋日喺秋葉原見到明石改 金中破 差唔多10萬yen

下星期先再玩

18秋刀 28沙丁

18秋刀 42沙丁
攰了 唔玩了

9+29
I sleep

睇新聞就瞓唔着

poi係咁係度加魯魯

Jeng

jeng shit

要射爆poi了

stop being cls

Poi用隻犬齒幫你含 爽到

朝早返工打左37戰果,排名倒跌到499
鹿屋班粉餅真係唔洗返工

痴線,明明400打後大部份人都係+10以內,點解我+37反而跌到PK...班友係咪戰果炮緊

撈得果一條秋刀魚，fuck

Ging

咩圖

1-4 3-3
要轉去6-5啦

6-5唔係成日出

6-5出最多
撈到就黎乾塘要休養

打極都出沙丁
咩圖易出秋刀魚?
我打到3-2

3-3

垃圾活動

終於得閒撈魚
本身已經冇咩心情玩

屌你而家直接落閘

????

撈魚呀

垃圾驚

マクロなどの外部接続ツールを使って「艦これ」をプレイすることは「規約違反」です。そのような通常のプレイ以外の接続、また別の規約違反行為が確認されたユーザーは、順次サポート及びアカウント停止等を含む処置を致します。同行為に抵触する方はただちに止めるようお願い申し上げます。
#艦これ

Bam

咩事

マクロ好似BOT黎 我諗呢排撈魚警告定你地唔好用掛 一般KC3/POI嗰啲瀏覧器應該冇問題

唔好切我jer仔

哭了

而家先開始撈魚...
唔知撈唔撈得切

令和元年【九月作戦】
----
聯合艦隊基幹艦隊(1～5位)
●[精鋭陸攻隊] 一式陸攻(野中隊)
●[海外中口径主砲] 8inch三連装砲 Mk.9 mod.2 ★+4 new!
●[海外高角砲] 5inch 単装高角砲群 ★+4 new!
●[新型改修艦戦] 紫電改四 ★+4
----
#艦これ

Just do it

上年撈魚都3定4星期
仲要頭尾先掉落up
中間段時間屌到田中九彩

差3條就解曬任

秋刀17沙甸44

屌你老味玩玩具??

支8inch Mk.9 mod2 +12火力
美帝重巡

BAM咗咪棄game

有愛 難以捨斷離

LM

マクロ=巨集

Lm要擺低自己老婆艷照一張

差3條撈極都冇

好嘢要留返比自己睇

撈到變弱智
水桶本身都唔多了

差3條沙丁魚夠50條
但係咁出秋刀魚

1-4撈到乾左

佢老母之前撈18條秋刀魚就係咁出鰯
而家就掉翻轉，讀心game

終於撈完

Dllm

一直都撈唔到秋刀魚，唔打了

戰果缐去到三千，點追...？
平時2600-2800 已經好多，今個月直接要三千以上

18秋 27沙丁

BTW我係跟機

如果地下個d係安全套既話…
>>

係dom黎

已經有改圖變左dom

21秋刀 48沙丁 屌啦

淫到

差一條！

撈魚活動去到幾號？

齊

撈it as soon as possible 吧

or最後一星期搏有掉落up狗衝

提督の皆さん、お疲れさまです！

秋も深まってまいりました！現在「艦これ」運営鎮守府では、来たるべき【次期期間限定海域】の作戦準備を進めています！晩秋になってしまいますが…秋イベです！今月下旬作戦開始予定！新艦娘も複数スタンバイ中です！
#艦これ

THE END IS NIGH, THE END IS NIGH, EVENT IS COMING THIS MONTH

不是吧 要exam吧

我要趕project

12月13先考晒試

咁⋯⋯咁撚快嘅？

快到咁點跟

得2970個水桶

點解唔12月先開

撈魚用左勁多

差3條秋刀魚
而家係咁出沙丁魚 秋刀一條都唔出

去3圖

同你交換
我太多秋刀魚 仲未齊沙丁魚

換曬戰利品了

交換
65沙丁魚 15秋刀魚

我一開波撈左30條以為得秋刀魚有任食能左
依家好難先出到一條

3圖未打過
而家打3圖一條魚都唔出

我都咁話
之前刷2-2刷到30幾條沙丁 場場都出
依家轉打其他2,3場先出1粒

加油努力

3-3終於出左一條秋刀魚 仲以為已經唔出
差2條

30條秋刀 49條沙丁魚

月尾又活動?
重諗住有些少時間可以回回資解解任
二千幾個水埇果D大佬真係痴9線都迫死人我先得果80個

我0個

東北風真係好撚正

差4條沙丁可以換多支迫擊砲
之後就儲資時間，而家仲有13萬鋁可以慢慢燒

迫擊砲好似冇乜用?
打地加成又唔係高,打潛又冇力,
上次活動又送左2枝火箭2枝迫擊炮,真係換改修好過

你永遠唔知田中會唔會整到迫擊炮有加乘

頭先執櫃跌左手上面粒波
彈得仲勁過乒乓波,但係彈完條天線都冇斷

你大英走狗

終於撈夠18條秋刀魚

刷1-5
20條沙丁先兩條秋刀
是咪我問題

刷下其他
我80條沙丁20條秋刀

提督の皆さん、お疲れさまです！

現在「艦これ」では、【鎮守府秋刀魚＆鰯祭り】を展開中です。秋刀魚漁及び鰯漁は、来週水曜日13:00まで可能です！水揚げした秋刀魚及び鰯の保存＆調理、鎮守府カウンターバーの秋刀魚＆鰯料理の展開等は、次回メンテナンス＆アプデ突入時までの予定です！
#艦これ

報左fbi

艦B

仲差6條秋刀想死

老婆生日快樂

Who

長門

仲坐黨鐵 鬼

尖嘴上車封哂路點走阿

依家900戰果
500名1350
追唔追到呢

計埋EO （1030）同季任（1660）一定追到，

而家預三千先得

d戰果炮大大小小
返工友已經無可能跟到

「艦これ」稼働全サーバ群は、今月下旬予定の次回メンテナンス＆アップデートを以て、秋イベ：期間限定海域を実装予定です。同作戦では、多彩な新艦娘も投入予定。提督の皆さん、今月最終週開幕予定の次期作戦、どうぞお楽しみに！
#艦これ

又event

勁黎蛇skr

唔計戰果砲，
以前每日打50，每月27-2800,我認為打工仔黎講已經非常多，
有家要求每日65以上，我要放棄埋Switch 同PS4 ，
戰果砲平均返每個月放，先至剛剛跟到

提督の皆さん、お疲れさまです！

現在「艦これ」運営鎮守府では、今月下旬に作戦開始予定の次期期間限定海域の作戦準備を進めています。同作戦は、蘭印方面に艦隊を展開する南方作戦となる予定です。同初動作戦海域においては、第八駆逐隊も奮戦予定！本日も元気に駆け抜けてまいりましょう！
#艦これ

提督の皆さん、お疲れさまです！
現在'艦これ'运営鎮守府では、今月下旬作戦開始予定の次期期間限定海域[進撃！第二次作戦'南方作戦']作戦準備を鋭意進めています。同作戦参加予定の提督の皆さん、艦隊戦力の拡充と戦備の充実をどうぞよろしくお願い致します！頑張ってまいりましょう！

'艦これ'稼働全サーバ群は来週11/20(水)に、今月下旬に作戦開始予定の来たるべき次期期間限定海域[進撃！第二次作戦'南方作戦']の事前作戦準備に伴う比較的短時間の事前メンテナンスを実施予定です。同事前メンテでは、母港拡張の最大运用枠拡大も併せて実施予定です。

現在C2機関では、両舷前進強速で、多彩な新艦娘及び期間限定海域の作戦準備を進めています。新しい新艦娘では、草太さんやパセリさん達も素敵に頑張ってくれています。もうすぐ逢えるニューフェイスにどうぞご期待ください。今月下旬より順次投入予定です！

冇艦位
tap&go課唔課到金 洗唔洗vpn

得,唔洗

唔該大佬

問多一問
你依家係咪仲開緊vpn玩

焗餅

原來用Tap n go唔洗vpn

慣左webmoney

Same 要開vpn好煩

用信用卡直接買dmm點係唔洗VPN

webmoney 要去2kfun

呢排冇咩時間打
原來秋刀魚都完埋
刷得一半

望一望得7條秋刀
連架流改都冇埋

F

一有時間就2-2偷鋁

出Johnston 果個活動之後棄左依家玩番
我錯過左d 咩?

多咗大量一航戰飛機+陸航火箭機
其他都唔重要

一航流星

thanks
依家得90個桶唔知點算好快就活動

dmm magic幫到你

好貴

ヒトヒトサンマル。皆さん、おはようございます！
今日は月曜日！新しい一週間がスタートしました！今年最大規模の期間限定海域と新艦娘群の実装準備で、C2機関は既に月月火水木…modeで船足を上げつつあります。今週も元気に頑張ってまいりましょう！

今年最大規模活動

得150桶不打了

無火槍叫唔到強力友軍

香港開埠以黎最大規模活動仲唔夠咩

提提大家，聽日10點到2點半有維護

這很婆

fuck her

Government fuck me every day

睡過頭大賽正式開始

演習遠征搞好未

55

差D過咗

仆街了

仲有時間

塞緊巴士，而我用ios

今日兩點半維護完啦
收工塞到返屋企應該差唔多開ser了

今日個維護咁快搞掂嘅，睇嚟應該冇新任務同新改二

冇呀,普通野黎

活動前小維護

現在3000戰果了,會不會仆街的

會吧

屌啦媽，頂硬上

咁快3千
你aim第幾呀?

咩ser?

每個月起碼 3800-4000先穩

宿毛毛灣

唔想打5-5

咁當我冇講過，求其hea打都入500

典check的

自己計

牛皮

提督の皆さん、お疲れさまです！ 現在「艦これ」運営鎮守府では、今秋から冬にかけて展開する次期期間限定海域【進撃！第二次作戦「南方作戦」】作戦準備を鋭意進めています。来週金曜日【11/29(金)】実施の次回メンテナンス＆アップデート完了を以て、同前段作戦、作戦開始予定です！

29號開波

不是吧

冇時間打活動吧

依度可以睇到(其實入game都一樣,不過可以睇埋每日次計算果陣班變態加左幾多戰果)

勁
第3群係啱啱好500名?

kancolle wiki俾人搞

有島風色情圖片看呢

係
不過只係更新到最後一次記錄,而且重有戰果炮,冇入300都唔穩陣

我百5名同500個啲差千幾戰果
如果個個都放炮死硬

依樣冇計依幾日會係最難頂既
上個月尾我最後2日先打5-5(人生第一次5-5)排名最後一節計算上到3XX,到今日我都未知會唔會比人踢出去

不過應該唔係咁多人得閒戰果炮,有唔少人之前放左,
你禁落其他人個排名度,好多人個戰果係某一日會爆升,個升幅好明顯係已經放左炮

以特II型驅逐艦「敷波」為主人公的新公式漫畫將於今冬在「周刊ファミ通」上開始連載
文月完後到敷波

次期期間限定海域【進撃！第二次作戦「南方作戦」】、その前段作戦では、ABDA艦隊として戦ったノーザンプトン級重巡洋艦【Houston】との邂逅も可能です！同新艦娘の担当CVは、「艦これ」初参加の素敵な声優さんが生命を吹き込んでくれています。作戦に参加予定の提督の皆さん、お楽しみに！
#艦これ

Houdton confirmed

素敵な声優...似乎唔係好似之前咁搵啲新仔配houston

泗水海战

日本军舰艇
指挥官：高木武雄少将
第5战队 司令官：高木武雄少将
重巡洋舰/妙高、那智、羽黑
第七駆逐队第一小队 駆逐舰/潮、涟
第七駆逐队付属 駆逐舰/山风、江风
第2水雷战队 司令官：田中赖三少将 軽巡洋舰/神通
第一六駆逐队 駆逐舰/雪风、时津风、初风、天津风
第4水雷战队 司令官：西村祥治少将 軽巡洋舰/那珂
第二駆逐队 駆逐舰/村雨、五月雨、春雨、夕立
第九駆逐队小队 駆逐舰/朝云、峯云
别动队（兰印部队主队） 司令官：高桥伊望中将
重巡洋舰/足柄、妙高 主队付属 駆逐舰/雷、曙
同盟国军舰艇
指挥官：杜尔曼少将
荷兰海军
轻巡洋舰：德·鲁伊特（De Ruyter)，爪哇（Java）
驱逐舰：科顿艾尔（Kortenaer），威特·德·威斯（Witte de With）
英国海军
重巡洋舰：埃克塞特（Exeter）
驱逐舰：厄勒克特拉（Electra），遭遇（Encounter），朱庇特（Jupiter）
美国海军
重巡洋舰：休斯敦（Houston）
驱逐舰：奥尔登（Alden），约翰·D·艾德华兹（John D Edwards），约翰·D·福特（John D Ford），保罗·琼斯（Paul Jones）
澳大利亚海军
轻巡洋舰：珀斯（Perth）

copy from 百度
好在都有唔少有升

仲有八驅，今次主角

這我婆

神畫師

敷波件衫有D唔同喎

係黑紅色咩

白滑大腿

明後日実施予定のメンテ＆アプデ完了後に作戦開始予定の次期期間限定海域【進撃！第二次作戦「南方作戦」】、その前段作戦は、四つの作戦海域より構成されます！同前段作戦を全て攻略された提督の艦隊には、"GL"とも呼ばれた上陸用舟艇母船、本格的な強襲揚陸艦、その一番艦が合流予定です！
#艦これ

神洲丸

【進撃！第二次作戦「南方作戦」】、その前段作戦の最終作戦で合流する新艦娘、"GL"とも呼ばれた多くの秘匿名を持つ先進的かつ本格的な強襲揚陸艦の先駆けといえる上陸用舟艇母船！同新艦娘のイラストはパセリさん、CVは豊口めぐみさんが担当します。お楽しみに！

神洲丸係類似彊屍丸果D玩具
求翻

睇萌娘有提過神洲丸,佢沉左先起秋津丸,咁神洲丸咪好廢連烈風都放唔到

真正既強襲登陸艦

優れた舟艇運用能力と並ぶもう一つの大きな特徴として、上陸部隊支援用の航空機の運用能力がある。2層構造の上部構造物内上段に航空機格納庫（秘匿名「馬欄甲板」）を設け、最大12機程の戦闘機・偵察機（偵察爆撃機）を搭載・使用可能であった。実際に九一式戦闘機 6機と九七式軽爆撃機 6機の12機を搭載したことがあったという[47]。

from wiki
似乎都有搭載

我以為勾住4隻鞋
艦娘界潮流教主

登陸艇(x
FIN FUNNEL(o

ggininder

wiki話佢比最上魚雷誤射
唔通最上係真倍卡

最低嗰隻都80

same

黎蛇牛b!

點跟.....

秋から冬にかけて展開される次期期間限定海域【進撃！第二次作戦「南方作戦」】は、後段作戦(拡張作戦)を含めて、全六作戦海域にも及ぶ大規模作戦です。同作戦に参加される予定の提督の皆さん、艦隊戦力の拡充と戦備の充実を、どうぞよろしくお願い致します！緒戦はバリ島沖で開幕予定です！
#艦これ

仲以為佢今次會整7張圖出嚟

6圖18吃

嘩屌

正喔

第三艘係黎自澳洲既Perth
Houston, 神洲丸, Perth

無限開路地獄

感謝田中 讚嘆田中
第一次沖戰果就抽中野中隊

點跟

仲有隻唔撚係啩

無沖戰果都有得拎？

前面D人比田中BAN 咗

係咪個簽名比田中點名呀?
田中點完你就到雷爺院長輪住點你

佢似係中咗特別排名冧把

perth枝炮又係有隱藏加成?就咁睇意粉炮都勁過佢

哦 我記得了
好似排888,999個D都有戰果送

田中is watching you

抵你中獎

原來排左係個無用嘅電話Number到
田中係咪侮辱緊我

999都有野拎架

競猜聽日幾時開ser 我估凌晨兩點

循例都要貼下遺照

要打丁了

黎蛇又咁謙虛

未填快啲填

你手字咁靚嘅

希望夠打通活動+撈船

用ipad寫.....

你一定好靚仔
我手字同個樣一樣咁樣衰

.....

今次仆街了

Ching勁到....

收島風你偽毒MK樣

今次無吹水喎 文仔

今鋪死硬 19年終極6圖18吃活動

活動7隻新船

happy了

Houston 神洲丸 Perth
我再賭夕月 de Ruyter Exeter 大艦

以田中咁縮骨好大機會係送3撈4

海防x3

係咪維護？

yes ar

維到幾點？

10點(預定
維護完開秋活

活動例牌2600先開

我好記得今季春活delay到我7點到T2入禁區先開到

大型？

6圖，前4後2

通常裝返去對應嘅船會有加成，不過依支炮本身低火力，加左都冇咩幫助

咁撚耐

一時時，不過冇delay先至出奇，有delay係正常

中大型活動維護次次都delay硬嘅

之前講到好大咁

今晚唔洗等，聽朝早啲起身好過

其實咁耐以黎小+中口徑
得D炮/中同志炮加成真係有用
其餘時間咪又係秋月炮/三號/15.2改max玩晒
田中唔洗扮晒野呃我地螺絲

我估聽日食完早餐9點幾10點返到屋企打開:咦乜原來係今日維護咩?

要睇人首殺

成日都唔明班開路痴線佬（讚美）點做到
佢地重要開完都係洗唔夠十萬油

咁C2同KC個Twitter 一定大把野睇

メンテナンス状況：「艦これ」稼働各サーバ群は、重メンテナンス＆アップデートを実施中です。
作業は中盤のシークエンスに進行しました。秋から冬にかけて展開する今次大規模作戦では全7隻の新艦娘を実装予定です。前段作戦を投入する本アップデートでは、その内4隻を実装予定、お楽しみに！
#艦これ

前4後3

前段似係送2撈2

ABDA艦隊の一翼として、「南方作戦」を推進する日本艦隊と対峙した巡洋艦の一隻、その新艦娘のイラストは草太さんが担当します。また、さらにもう一隻は新人の若手イラストレーターさんが担当です…彼女の新艦娘も、どうぞよろしくお願い致します！
#艦これ

NANI

準備全丁了

5get

草太係畫巡洋艦，仲有一個新人畫巡洋艦，女黎

女咁正

停機好難扮工

開盤 幾時開ser

聽日先開始維護呀聽晚10點再上線啦

メンテナンス状況：「艦これ」稼働各サーバ群は、重メンテナンス＆アップデートを実施中です。
提督の皆さん、申し訳ありません、実装進捗にいくつかの問題が発生しており、現在まだ後半のシークエンスに移行が完了できていません。取り急ぎ、状況のご報告とお詫びまで。またご連絡致します。
#艦これ

MAX大變申！

想看首殺

復旧から、実装作業本線に戻り、後半から最終シークエンスへは多くの時間を要する模様です。メンテ完了をお待ち頂いている提督の皆さん、先にお休みになって頂くことは可能でしょうか。朝までになんとかサーバ開放までもっていく形で作業を続けます。お待たせして、大変申し訳ありません。
#艦これ

早唞

凌晨起身應該差唔多

メンテナンス状況：「艦これ」稼働各サーバ群は、重メンテナンス＆アップデートを実施中です。
現在、中盤のシークエンスの途中ですが、重メンテの進捗に大きな問題と障害が発生しており、復旧と回復作業を急いでいます。申し訳ありません。かなり大きく巻き戻しが発生しており…(続きます)
#艦これ

復旧から、実装作業本線に戻り、後半から最終シークエンスへは多くの時間を要する模様です。メンテ完了をお待ち頂いている提督の皆さん、先にお休みになって頂くことは可能でしょうか。朝までになんとかサーバ開放までもっていく形で作業を続けます。お待たせして、大変申し訳ありません。
#艦これ

good night boi

凌晨四點起身應該差唔多

Hyper 大変申!
Sleep sin

メンテナンス状況：「艦これ」稼働各サーバ群は、重メンテナンス＆アップデート作業を延長実施中です。
現在、稼働全サーバ群重メンテ＆アップデート作業を進めています。朝09:00の再開放を目指して作業を進めています。提督の皆さん、少しお休みになってお待ち頂けますと助かます。急ぎます。
#艦これ

早晨 每天也是新的一天 認同請分享
睇來我早左起身

delay到直接叫你去瞓
lm 全丁等開路先鋒掃平條路

信唔信八點開ser 我就唔信

メンテナンス状況：「艦これ」稼働各サーバ群は、重メンテナンス＆アップデート作業を延長実施中です。
稼働全サーバ群重メンテ＆アップデート作業は、最終シークエンスの一歩手前まで進捗しました。これより全20サーバ群の開放準備に入ります。データベースを大きく更新したため…(続きます)
#艦これ

落街食早餐先

08:30 重メンテ＆アップデート最終シークエンス開始
09:30 (大きな問題が発生しなければ)アップデート情報アナウンス開始
10:30～11:00 稼働全サーバ群再開放
進撃！第二次作戦「南方作戦」前段作戦、作戦開始！
#艦これ

真係食埋早餐都未維完

可以食埋lunch

訓醒都未有得打

山風巴醒未

E1：[八駆見參！バリ島沖海戦]
(マカッサル沖/バリ島沖)
精鋭駆逐隊による上陸作戦援護です。これを妨害する敵艦隊との交戦も予想されます。歴戦提督旗下の精鋭駆逐隊なら、文字通り鎧袖一觸です。萬一、火力が足りない場合は、重巡や軽巡に援護をお願いするのも手です。

E1:[八驅參見！巴厘島海域海戰](望加錫海域/巴厘島海域)
精銳驅逐隊參見的登陸作戰掩護，預計會與妨礙登陸的敵艦隊交戰。火力不足時，請拜託重巡和輕巡的掩護

夠鏡睇攻略組試伏

E2：[強襲！第二次ジャワ沖海戦]
(ジャワ沖/ダーウィン沖)
南方作戦エリアに展開した我が基地航空隊と連攜して、ジャワ沖の敵艦隊戦力の漸減を図ります。また、狀況により空母機動部隊による深海勢力下のダーウィン港灣基地の強襲も、どうぞご検討ください！

E2:[強襲！第二次爪哇海域海戰](爪哇海域/達爾文海域)
和在南方作戰區域展開的我軍基地航空隊配合，計劃漸減敵艦隊的戰力。另外，根據戰況，也可檢討由空母機動部隊對深海勢力下的達爾文港灣基地的強襲！

新艦娘'De Ruyter'との邂逅
本作戦：第三作戦海域[激突！スラバヤ沖海戦]では、他作戦海域同様に多彩な艦娘と邂逅可能ですが、本作戦決戦地点では、本日実装の新艦娘'De Ruyter'との邂逅も可能です。ABDA艦隊の一翼として戦った艦艇達…彼女達も、どうぞよろしくお願い致します！

前4關4鎖？

睇嚟應該係4圖4鎖

HahahahahHahahahahaha

然後3運9血

前4關又4鎖

隻侯斯敦又係台仔畫嘅

要jump了

我估56再鎖 7全家出動

神舟丸

Perth

同艦女人風格真係好唔同
畫得靚都係咁話

前者幾好j

有啲似suck太妹

PERTH BB JED

畫師有心玩野

又到左每季一度 睇攻略組精神崩潰嘅時候

一開波運輸

話說之前唔係話一堆改二秋天準備緊咩？
得一隻dd...無啦？

睇錯sorry 原來係血條
E1打ggd7g

水蛇春咁長嘅炮

4鎖我諗都係睇定啲先好

可以諗下打住E1先

第一關講到咁清楚直接八驅

Keynon嗰啲肯定係有2號機

八驅不嬲對陸絕對主力黎
真係咁快用？

就係擔心呢樣野 唔敢貿貿然用

滿潮 荒潮 小型核彈黎
我打死都唔用
出x月嗰堆算

除非後段又黎+由良 日進
依種6打12 核爆級打法
咁我無野講 dd全面失業

唔明點解keynon落道支

上次日進閉幕核彈

RTA點同

覺得好奢侈 道中支援暴力打卒仔

150血輕巡

有人已經搞掂E1

咁快

E1好L易喎 出乜鬼8驅呀

有複製人咪冇煩惱

E2通常艦隊lol

E1啲獎勵都幾寒酸下

有女神送 算係咁

4dd, 包兩艘八驅
完~留滿潮荒潮for後面未得

八驅會唔會係最短路線帶路要求

未講咗兩艘八驅

媽媽同朝潮都係留最後

dead stranding條尤魚 ?
個樣仲要玩壞左

E2解謎

Keynon斬了e2

HF/DF+Type144/147 ASDIC +15對潛.....

牛c

終於有返啲似樣少少嘅獎勵

青蛙都搞掂

E1甲完

落邊2隻

我指非八驅隻2隻

邊*

朝潮大潮

其他嗰兩隻落2線我驚唔夠力

Keynon-6到

跌Houston

今個月應該我都有戰果獎勵了
哭左

你乞食

大家進度都好比快

日本防衛省提督

More

已經帶錯左水水

E3應該點打好？

打緊e1 only

e2上咩船好，見好多人都上高愛

唔洗開路
直接上高愛訓住過

高愛30lv照樣過

咁誇張

暫時打完E1 - E3P1
每關都係用史實組最廢個d隊員就得

E3P2入斬

岩岩先斬E1

慢啦，二代同爽哥一日打完

攻略組點同

大家都好能牛boy 我仲打緊e0

你深藏功與名

打緊飛機

幾時開後段 好驚又鎖船

等齊先開打

E4諗緊長陸定6CA打

前段就玩花式吧

高雄肯定倍卡黎
之前落戰艦空母再加埋DD雷CI都可以打唔穿隻根性boss
高雄一野二連搞掂左
高雄60lv

E2應該用咩DD好

1防空1是但

隨便就得
反正只係負責吸傷
多數連深海dd都打唔死

仲未打
E1有咩推薦

一隻八驅 其他火雷甲食滿已經可以腳打

多謝師兄
呢幾日掛住返兼職都無時間玩
頭先搞掂咗用IOS玩艦娘

八驅

E4有單艦隊打法

今朝入斬先見到明石帶路 斬完先知有單艦隊打法 屌

用左邊種打法，我仲諗緊

速吸+touch

我仲係E2...

7/12先開後段 好驚鎖船呀

系牙

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

E3甲難唔難？

E2道中係咁爆炸......

橙

鹹了

喊了 生性了

可5可以幫我代打

我自身難保

唔落道中真係唔駛旨意入王

是的 就算落咗都成日唔放人

E3有冇功課抄

唔係2戰入王咩

道中2空襲2水雷戰

緊急泊地修理嘅動畫

落夠6架射豆豆 再用龜陣磨過果兩點日戰
淨係王點放支援
3場斬左

直接輕水打打到尾定點好

留力打到尾算啦
最多放隻雪風渣下流灘

我見啲人前段用運輸後段輕水打

E3p1上阿洲道中一潛一水雷戰好似唔錯
有冇人試過

未出後段唔會亂用

出運輸啦

我，基本上輕鬆過

去E1撈隻即用咪得

我都打完e3p1啦
只係無乜理由為左p1而用
2潛2戰入boss其實好易
單縱互射都訓住過

唔係好想出道中支援...
想最短距離入王

山風巴E3p1點配

運輸定係水打

E4P1

開打e1了真爽

E4P2仲諗緊點砌，冇長陸二號機

我用左運輸，水打易到爆

用左6CA陣，今晚試下斬王

有冇圖黎参考下

高雄同愛宕E4有倍卡, E2唔好上

呀屌
不過都只係得63lv, 算

E2用了

大家都用咗
利申：E2用咗

喊了

勁

op

勁能到

想問E4丙定丁好,想撈船

其實唔敢打E3住....又驚鎖船又未有友軍

仲未開

大佬幾時開live打

E3P2甲好撚易
無用過支援

隻理事長廢架喎

係咪最好P1P2直接輕水打打到尾？

P1直頭用運輸

P1運輸道中會唔會好易爆炸？

仲整緊支銀河

我自己係(因為跟二代目同twitter資料整合
阿洲帶路 輕水打我仲要鎖錯rj 照樣碌過去
真係好易架咋

巧 謝謝you 好人一生平安

入斬先會
落道支未得

巧 咁斬殺落雙支
削血就王點支援only?

我直頭冇落雪風

我削血冇落過

咁好運

11隻保神通入夜戰就得

P1水打嘅話第一隊應該用咩船好？

P1我自己用運輸+阿洲(3號機)

水打都可以用阿洲，不過冇複製人就睇定啲

P1水打1隊可以 1AV + 3CA + 1/2CL + 0/1DD

E1 用一隻8驅 其餘二線DD？

YEAH，4DD+1CLT都得

未改既dd+隻輕巡都得

喂正喔 咁就可以1潛1戰入王 好似唔錯

唔落8驅用CLT?

八驅用一隻就夠

呢個值得一試，不過佢又冇show詳細配裝出嚟

E1我用
打ggd7g
大潮 推車裝
Z1 秋月炮x2 見張員
Z3 秋月炮x2 見張員
初春 秋月炮x2 見張員
打輕巡boss
大潮
Z1
Z3
初春
能代
全配二連

唔使用阿洲但又可以行少一個水雷點
十分吸引

即係都要落？ 8驅可以裝大發 唔太想E1 用

點都用一隻易打啲

睇佢隻神示威都係用嚟運水戰，而家諗咁其實隻大鷹係咪可以搵其他船代替佢

神鷹/大鷹是但出一隻啦

隻神鷹未改二

咁可能普通運輸艦隊 唔使落護衛空母都ok掛

E3P1冇制空要求，是但揾隻水母拎空確比CA/CL打二連就得

P1水打我用明石代替阿洲

E3 E4都可以用佢地黎帶路 e4帶路可以避一點 好似啱啱好唔會有彈藥懲罰

E4見啲人多數都係輕水打咁打

輕水打

拎到制空，靠CA/CL兩連削boss同重巡改，夜戰最上/三隈打兩連可破甲收王

E4P2入斬

希望可以跌Houston

A撈緊

正常過條突眼金魚
但係都唔係好想要

又含淚撈船？

條金魚無含過
直接收工完場

E3p1補給艦最短路線入王

P1隻王比想像中軟

跌了金魚二號機 但是仍然沒有johnston

今次有金魚撈㗎咩A勝定S勝出？

今晚開E1係咪八驅其中一隻+三架DD就得

S，丁/乙/甲有，係丙冇

有愛就得

E3p1 S

是

話說E4甲個防空空優最多要有幾高防空值先攞到空優？
我明明過咗要求既921, 但係都攞唔到……

E3P1 冇秋津洲可以點打

你有冇用火箭機？

2隻1.1，3隻1.2

隻Houston個鼻望耐啲真係有啲怪，唔怪得咁多人嘈

E3P1比想像中容易

problem solved
計錯數

去e1撈

用補給艦咪得

俾門口隻金潛撚咗兩次終於入到王

放先制三對潛咪得

會唔會太易打 打到去E3一次支援都未落過
仲要可以落鳳翔媽媽+雷電出黎玩下

點跟......？

都係唔打E4住...
一陣E5 E6唔係總戰力鎖死曬就大鑊
冇理由前段就出曬活動banner嘅艦

距離星期六仲好漫長

咁快用雷電

後面要用咩？

Battle of Manado出左未 佢地都係史實

唔去到2.0以上buff 我諗都唔會有實戰作用
除非帶路咁我冇野講
e3有buff出黎玩下算
雷電無可能好似johnston之前連續3次活動關底主力咁玩

So far E3P2都打得幾順

收翻

oof 100

卡斬了

唔落支援斬唔斬到 唔係太想落懶得刷閃.....

又卡了

邊個話理事長易打

現在心情

又話羽黑 足柄有buff 點解打唔穿甲

屌都冇力嘅

on撚鳩鳩 垃圾game

屌嬲

垃圾遊戲 毁我青春

卡了8場 喊了

慘 係咪臉黑roll中高甲

對

明明本身有一場開得好靚 清曬啲卒 200幾血夜戰都殺唔到 甲厚到

神通放頭

8場就屌鬼，bruh

依家真係少左好多帶路，多數都倍卡算，諗起以前會即刻起啲DD出嚟刷經帶路

諗起2018冬E4甲, 1隻都不能少

提督の皆さん、お疲れ様です！

現在「艦これ」最新期間限定海域【進撃！第二次作戦「南方作戦」】、同前段作戦、作戦展開中です。明後日12/7(土)には同後段作戦を開放予定です。後段作戦、拡張作戦となる第五作戦海域ではダバオ沖の対潜哨戒等を実施しつつ、南方ソロモン方面へ展開予定です！
#艦これ

oh shit

所羅門

even worse

秋から冬にかけて展開する今季期間限定海域、後段作戦の最終作戦海域となる第六作戦海域、地獄の鉄底海峡の深部には、しずまさん新規デザイン/同作画による、新深海姫級【防空巡棲姫】が待ち受けています。こちらも、お楽しみに！今季作戦の最終局面は…Iron Bottom Soundでお待ちしています！
#艦これ

OH GOD OH FUCK WE ARE GOING BACK TO IRON BOTTOM

用左鳥海了

遲打很能享受

22萬鋁準備
一齊比深海防空G打飛機
場場噴1.5k鋁

23萬

有咩史實船？

我都係
用埋古鷹加古

求求田中大發慈悲
E6可以all in啦

比叡，霧島，poi，鳥诲等等

第一場就跌左,咩玩法

E5照計就三川艦隊，薩沃海戰就係第一次所羅門海戰

以前活動banner嘅主角=關底兵器
依加打e1都放出黎
田中想點

佢話大型活動 我呢d廢柴新米完全唔敢打住
本身都唔夠打全乙，可能真係丙丁算

E1E2同送冇分別
如果預咗後段丙丁可以試吓上哂特效打甲

建議盡量頭幾關都打甲 挑戰下先

冇裝射唔射得入隻dj牙

好彩一隻三川都未用

真係唔知田中想點

後段換第張banner咪解決到

E3打左一萬油...

FUCK YOU

點解我淨係見到隻深海姬

比啲掙扎

知道了 thanks

我都唔知點解

可能等埋e5 e6出哂 睇下有幾痴線先

都係死圖 你跌Huston?

yup

恭喜

今次超好彩,第一場就結左

跌

E2P2甲斬唔到想落夕立
係唔係應該留住

Finally clear E3甲 ，出天城4號機
要諗諗點打E4

唔洗啦 賭cl就得
出打飛機dd+ 隨便一隻裝c/d炮有buff嘅就得
反正都打唔入

Lm抄功課

dd個邊好彩冇落雪風綾波同白露四姊妹

用初霜CI好過，夕立留後段穩陣

落左村雨

求意見

二隊雪風魚雷ci/潮反潛套裝
其他雙炮
打到落紅血時神通連擊ci都係斬唔到

同求

仆街出咗夕立

用晒得返青葉天龍

接近全部未用

Up圖壞左

你打e3吓話...
唔換隊員就2號位反潛+燈
4 5號潮 雪風雷ci
神通二連尾刀
陸航31

會換隊員就一隊用隻cvl代替2隻
唔洗cav 入隻有buff dd
二隊換唔換多隻ca打二連隨你

我2隊落雙對潛都6出6斬
日戰次次打到王300血入夜
有buff dd都秒cv

秋から冬にかけて展開する今季期間限定海域、後段作戦の最終作戦海域となる第六作戦海域、地獄の鉄底海峡の深部には、しずまさん新規デザイン/同作画による、新深海姫級【防空巡棲姫】が待ち受けています。こちらも、お楽しみに！今季作戦の最終局面は…Iron Bottom Soundでお待ちしています！
#艦これ

冬月？

冬月正喎

仆街E2用左照月好彩仲有隻二號機係度

Same e2用左照月

E3至真, 一時手滑
即刻試吓陣先

屌三川用左青葉衣笠

屌係喎 衣笠用左

等左好耐，黎緊動畫出齊菊水作戰嘅艦

改完一場斬, 多謝巴打

E3P2消血揀錯第一陣型都S

成隊三川用剩青葉天龍夕張，Savo都用晒
諗住後段if衝去澳洲所以落咗，今次仆街了

好彩成隊三川一隻都未用過
呢幾日慢慢打埋個E3P2同清埋啲Assignment等後段攻略

E4應該落Zara Pola
算，真係唔得未打乙

仲未打

要忍住唔開E4好辛苦

一take過斬完仲出埋貨

聽日交assignment

好心急快啲想後段開

4場E3P2 三隻大東

想睇你開台打

突然發現自己E4再卡落去會冇時間撈艦
仆街了仆街了

食屎

唔打E4悶得滯走咗去解月任季任.....
是否自殺行為

單艦隊咁開心

好想要中不點同志呀.....

冇野做去e3撈下新船先

想問撈嗰隻輕巡數值高唔高
唔高嘅話就唔想撈了

而家用dc果個仲方便

改造完都係金底
收藏下算

玩具不了

我打緊EO

西村又表演雜技

得翻2876個水桶

打E3全圖用咗接近100個

我啲桶未試過超1500個

當我水桶跌穿2900我就會開始精神崩緊

仲未有時間打event

係咪因為夢莉畢業你傷心到唔想打活動

唔出後段 判斷唔到E4應該出咩船

打住運輸都得嘅

開始想轉乙

趕緊FYP，下個星期就要交final

Jaga
Btw請善用不推文回覆

都係要趕project

刁民

辛棄疾

E4甲求救....
請問有冇什麼可以改善？
我試過把龍驤 放入2隊（夜戰裝），1隊放千歲，
但係入夜戰 多數 王& 重巡改 硬到打唔入，
完全沒有CI....

削甲同冇削甲 好似冇乜分別咁....

唔等吓友軍？

上次等左友軍，結果都係切乙才夠打

E4諗住等後段情報出同埋友軍出先打

我再卡斬既話，我都就黎要轉
現實太多野做

活動冇咁快完吧

E3都撈完
快D到聽日啦

珍 快啲開啦 要知道後段鎖咩船先決定到E4點配

學會等待

屌。

打季任算了

等埋聽日先再決定

吹雪由良轉雷咖 吹雪我係五連酸*2+見張員
曉睇下可唔可以帶燈兼先反到 最上個燈變番水探/空探
帶燈好似會嘲諷 所以我果陣係浦風2反潛+1燈做工具人
或者甚至放棄反潛用臉roll過去
敷波對空二連
試過龍驤放2隊帶夜戰裝但好多時都中破咗 倒不如擺番一隊
利申琴日卡斬咗半日靠吹雪雷咖 唔少人都係三偎最上二連過嘅
再唔得就等友軍啦 e4我感覺需要d運氣

好唔好落對潛道支

要記低哂打咗乜野好煩留下年先開哂佢

提督の皆さん、お疲れ様です！

現在「艦これ」最新期間限定海域【進撃！第二次作戦「南方作戦」】、同前段作戦、作戦展開中です。続いて、明日12/7(土)夜には、後段作戦を投入/開放予定です！前段作戦を全攻略突破済の提督方＆艦隊は、明日予定の後段作戦開放後に「拡張作戦」参戦可能です！
#艦これ

先月のある日、コンプテークさんの担当の副編集長さんがC2機関に取材に来たんです。で、とても忙しかったので断ろうと思ったのですが、両手一杯に美味しそうなパンとカフェオレを抱えていたので、つい取材を受けてしまいました…そして、つい今冬投入予定の小さなCLの改二改装の資料を…すみません。

Melon?

用修理要員節省時間

矢蚓呢

wtf

阿州都係適合枱底工作 出擊就變被害擔當員

Btw你哋咁快打E4又落晒三川

FINALLY

仲有做飛機架

燒

搭載量得3....

卡咗兩日終於有安慰獎

提督の皆さん、お疲れ様です！

現在「艦これ」最新期間限定海域【進撃！第二次作戦「南方作戦」】、作戦展開中です。本日12/7(土)夜より、同後段作戦を作戦開始予定です！前段作戦を全攻略突破済の提督方＆艦隊は、本日夜の後段作戦作戦開始後、「拡張作戦」に参戦可能です！艦隊、出撃準備！
#艦これ

等埋後段情報可以開E3了

快啲到今晚啦

究竟何時出友誼軍.....
暫時放棄 等救援

得開埋後段 都仲要過一排先會有

等到悶

我斬完都要撈一日先撈到

仲卡緊，依場吹雪刁民
不過出咗Houston轉乙都冇咁大挫敗感

利申: 仲係甲

我想問下，E4甲落唔落長陸好？

唔落!

今晚9點開放後段作戰

冇必要，輕水打係最好嘅打法

頂盡未放明石落2cvl1bb

亞特蘭大級嚟

sara d fd

痴撚線，咁一定要撈啦

呢隻似係E6獎勵嚟，應該唔駛撈

迷彩輕巡，朱諾號？？

希望啦，你知田中咩料

希望唔洗 好似iowa咁 人人有份

屌

踩我

Mine

係送

mine

fuck you, mine

隻海防好撚柒

隻揪

03▼「後段作戦」BGM投入
本日「艦これ」各稼働サーバ群を止めない形で実施したアップデートにより、「後段作戦」作戦海域BGMを複数投入します！全曲大越さんによる今季書き下ろし作曲！最終作戦海域では夜の海の「比叡」、そして「夕立」「暁」らと対峙する「防空巡棲姫」の戦いを描きます！
#艦これ

想和她結婚

128
維園見

6鎖hahhahahahah

呢個當然

Hahahahhahahahahahhahaha

我未婚妻勿奶

看到她 我戀愛了

zara黎嘅
換咗新衫

柒得過台灣人畫嗰幾隻
至少依d仲係艦女人畫風

台仔就算鳩數啦，得隻Johnston同Samuel係睇得順眼嘅
對呢兩隻海防同DD冇興趣，今次唔駛特別走去撈

Johnston泳裝版好睇好能多
原版都77地

亞射蘭大

冇johnston......

E6 1BBV, 1CVL, 1CL, 3DD可走最短

是E5吧

係，打錯

好恐怖，打丙算

6鎖很刺激喔

好彩打完e3就停咗
睇下大佬們今晚入e6打成點先

我感覺到西村艦隊的feeling

Same 打完E3就停左
睇攻略組打最開心

E5?

e6

你點知的

newtype的感覺

E5隻潛boss

打住EO睇人打E5先

做住功課睇人打

份essay未寫過
Online exam未溫過

一路刷閃一路打緊篇essay

Keynon打完E5P1

我都係

禮拜一交Book Report
而家先搵書睇 仲要History

我份essay 下星期五交
兩個online exam 星期一同星期五
但以上全部野都未預備未準備過
聽日又要出去
但都係睇人斬殺重要啲
Assignment 呢啲遲啲先啦

睇完abstract 之後鳩作咪得

要寫揀個大topic寫1000字Case Study
Online Library仲要十二點maintenance

我900字biology essay

Keynon空母機動部隊環遊世界

Boss點極高制空但水打先可以行短route
這很田中

正想講 但門神嗰個空襲點仲未諗到方法迴避

兩份project

啱啱用左堆複製人打完E5P1

Wtf

E5甲P2 Final狀態

兩隻

皮 己 收
E5甲P2 final 制空值

又唔俾人用空母機動 點打

LM解迷之後
有空確有1.2buff
有空優再加1.2buff

Keynon好慘

其實係咪用錯方法

女神流係唔會錯

其實依家有人打通E5未

E5見個個都打得好痛苦

第一位
報酬
これ以外詳報x1 修理資材4航空資材2勲章1

第二位

咁難打送垃圾？？？？？？

Keynon打到人都癲

聽講一隻主任改=一粒星

CLS

爽哥E5出科羅拉多

唔係高速限定咩

好似仲未研究到最短路線入王

睇到心累 keynon同爽哥都未成功突破E5

[角川+DMM]艦隊Collection [33] 後段活動始動 光復香港 時代革命